Q: Atom Tab for next option
A: Change key map https://github.com/Wan-ZL/my-Atom-Keymap

Q: Chrome or Chromium on linux disabled video hardware decoding
A: install chrome extention "h264ify"

Q: USB恢复分区
A: use software "DiskGenius"

Q: USB iso installation for Manjaro
A: "Win32 Disk Imager

Q: No xinput
A: install "xorg-xinput" package

Q: touchpad locked in scroll mode
A: remove psmouse: "sudo modprobe -r psmouse"
Extra: install psmouse: "sudo modprobe psmouse"
Extra: get touchpad record. 'libinput record:

Q: fcitx doesn't work
A: create ~/.xprofile and add 'export XMODIFIERS=@im=fcitx'

Q: 插耳机底噪
A: "https://wiki.archlinux.org/index.php/Dell_XPS_13_(9360)#Freezing_after_waking_from_suspend"

Q: touchpad change to two fingers right click
A: put 30-touchpad.conf file to "/etc/X11/xorg.conf.d/30-touchpad.conf"

Q: set up libinput-gesture:
A: install libinput-gesture, type "sudo gpasswd -a $USER input" give permission, then reboot, then set custom config, then run "libinput-gestures-setup autostart" to set auto start

Q: disable right click area for synaptics touchpad driver
A:  synclient RightButtonAreaLeft=0
    synclient RightButtonAreaTop=0
    // RightButtonAreaLeft was 608
    // RightButtonAreaTop was 557
    
Q: change DNS server
A: "https://wiki.manjaro.org/index.php?title=Set_DNS_or_Nameservers"
